supreme + lv = ??

柒

啲錢真喺易賺
就咁印個logo就賺你成皮

唔係眼紅
究竟啲人諗咩
咁着咁柒都夠膽出街

件tee好殘

小學雞上體育堂?

著到咁都仲係到搭地鐵

幫阿媽拎住個袋先咋？

身一眼真係以為

個手袖先on9

Money can’t buy class

個lv 女人網比我都唔要

望真d 仲有對lv 鞋

好on9

樣問題？

條友個身形就係典型香港人身形
A字膊 寒背

edison fisherman 咁著都要屌啦

咁熱仲帶手袖

型爆

潮流

本身樣柒

買都買純正LV 加個supreme 影衰曬

右邊條女more

好7

好撚樣衰

柒撚到

成個乸型

真係柒到

Juno黎 ？

外國大把人全身supreme再selfie ig出po
但係顏色襯得好 唔會好似相中人咁

周街假野supreme依啲柒碌牌子，女人街見過$150

佢衫同褲係連住?定著oversize?

個袋比啲呀婆用？

其實自己鐘意咪得
你可以有你感覺或者意見 但po上網又有咩目的?

淘寶要成皮？

隻手袖做乜尻

OVERSIZED TEE, 白色小學雞短褲

我估地鐵冷氣凍,佢想多D布

呀婆都縑佢細唔好用

防哂你都唔識

有次行過深水埗見到黑人著得好型棍

明明咁小貨都唔明點解周街都係，LV熟客都無得件件貨都有，得指定（仲要抽）2-3件 可以唔使上網同人搶預約 預約仲難過幾年前出iphone
利申：LV上年有送月餅

都係支那撚啦

係歐洲買成日補貨wo 買左幾次

佢咁樣着真係好撚柒，佢對唔對得住呢兩隻牌子呀

毒撚見識少

淘寶

不過係香港 除左個幾樣貨品， 其他貨好似成衣，鞋，特別版袋賣晒就唔補係咁多就咁多啵
歐洲咁好

推

型